其實大家期望大家反咗成半年時間既政府釋出善意保護返你地係咪太天真？

你哋班友同佢搞作對搞咁耐，佢望你地死多啲仲好

死亡年齡層都係廢老多
廢老唔急後生急
攬炒

班無腦傀儡，係大陸一車車運落嚟團聚補返就得

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

駁唔到